專業既連登巴絲30萬樓下有咩車選擇

除左萬事發外，有冇其他30萬樓下選擇普通，SUV,7人都得。

岩岩係屯公冧咗波箱

Freed 25
Sienta 25
Touran 29

牛肺R-35

mini cooper啦 好玩

Stepwgn啦，Freed仔冷氣唔多夠，無咁大部
利申：Freed車主

honda vezel
啱啱轉咗細改款，豪華版好似都係25萬

Subaru Forester

428i gran coupe

萬保路

你喺child登問買咩車呀？一陣叫你去買hot wheels呀

Jade 諗唔諗得過?

呢部正呀 不過如果平時尾排收起既話只係坐得四個 但係中排就真係好撚闊 同埋唔介意cvt既入得過

Voxy, Noah?

三菱outlander $243000平到笑🤭🤭🤭

呢個好笑

中排嗰兩張櫈好似好正
係個樣普通啲...好似拉長版Jazz
同埋冇趟門上落冇咁方便

NOAH唔錯